# Решения [лабораторных работ по программированию](https://se.ifmo.ru/courses/programming#labs).

Каждая папка в корне - *одна работа*, представлена в виде отдельного модуля.  
Имя папки имеет вид `work-var`, где `work` - номер лабы, а `var` - вариант.

Чтобы ознакомиться с условиями, подставляем `var` папки [в генератор](https://se.ifmo.ru/courses/programming#labs).